呼籲立法會秘書處職員 共同參與8月2號遮打集會！

8月2號一班公務員將會舉行集會向警察濫用暴力、政府管治失效表態。

我哋身為立法會秘書處嘅職員，同樣為香港市民服務，同樣需要出企出嚟表態。

為自己、為香港、為捍衛權利、為履行義務，懇請大家一齊出嚟向暴力政權說不！

有關集會詳情：

8月2日公務員/公職人員集會

日期：2019年8月2日（星期五）
時間：晚上7 時至9時
地點：中環遮打花園

喺度除咗呼籲大家一齊參加集會，亦都希望招攬一啲志同道合嘅秘書處職員，加入我哋新開嘅tg group，方便大家討論對日後行動嘅想法同部署。

TG：
請分享❗️

同場加映：

*［遍地開花］立法會秘書處職員致香港人的信

*【 眾 公 務 員 發 出 宣 言 ： 我 敢 出 嚟 集 會 ！ 】

［急］罷工成功方案！

我要罷工

推

我要集會 我要罷工